【港版國安法】鄧炳強被踢爆趁美制裁前3日 臨急轉按物業至中銀

美國財政部於8月7日宣佈，制裁11名損害香港民主和自由的中港官員，具體影響陸續浮現。曾形容美國制裁影響「微不足道」的警務處處長鄧炳強，被揭發在美國制裁前夕，率先將港島薄扶林置富花園單位按揭，由滙豐銀行轉至中銀香港。警方回覆指，該置富花園單位屬鄧炳強自用，而銀行服務的取捨純粹是個人的消費選擇，與制裁無關。鄧炳強又形容，維護國家及香港的安全是其責任和榮譽，重申外國的制裁對他「毫無意義」，會繼續專心做好維護國家及香港安全的工作。

屌，又話唔撚驚

口裡說不，身體卻很誠實

以為轉左支銀冇問題？天真

中銀：我真係多謝你呀

估佢由H+1.3轉H+1.5
CAP位又差咗

日日出黎講制裁無影響 好光榮

晚晚安枕無憂WOR

中銀係咪應該收佢P+25%息？
第時萬一被人罰錢可以幫補下嘛

遲啲制裁埋中銀

咁大隻曱甴就話有黨保底
下面果D 自己諗啦

中銀會唔會為左一單按揭生意而冒險

唔好咁講 支銀自己願意既 唔通你以為支銀收唔到風咩

中銀多得你唔少

PK鄧唔係好L愛國咩
做咩一路以嚟都用英資銀行，唔用中資
要臨制裁先轉

中銀表示：

PK 鄧表示：

支銀未必批俾佢
支銀最講風險 最驚奶野
做緊支銀

有無咁柒呀？

可能PK陀住條炮去借呢

中銀咪又係照制
轉崑銀一了百了啦

支銀有咩事就凍結充公佢戶口

口講就冇所謂 其實驚到瀨屎

其實係無得揀

係贖金嚟

好L廢，垃L圾

第二輪可以即時制裁中銀

天真或者係戇鳩，支銀更加無恥囉

仲咁得閒轉按，莫非真係中武肺先消失

係已經轉左去中銀
定申請左轉等批呀？

柒如風！

點解仲要按樓?
遮仔會唔係好有錢架咩?

警方回覆指，該置富花園單位屬鄧炳強自用，而銀行服務的取捨純粹是個人的消費選擇，與制裁無關。

知唔知自己講緊乜撚呀

梁振英：人家仲要供樓架

第二輪制裁就快出爐
班狗驚撚到語無倫次

所羅門知唔知中銀有份?
有冇人TWITTER比佢地

我唔係支持制裁啊
只係要比美帝知 唔可以雙重標準 對伊朗就禁晒 但中銀就手軟

轉去冥通銀行咪唔洗煩囉

暗黄 拖累國家銀行

中共有冇可能落柯打死欖pk鄧

鄧小強，你當美國CIA流架?

證明咗自己係傻仔唔怪得話唔驚 原來連制裁有咩後果都唔知

轉得好

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

錦鯉有咩高見？
一毛

制裁冇影響 因為有準備

佢哋點收到風？

幾時制裁中銀？

曱甴強幾時出嚟

轉去中銀算唔算為支那添煩添亂

中銀準備大鑊了

甲由王喎
共產黨力保啦

身體永遠都最誠實

中銀香港: DLLM個個都過黎, 一陣邪惡嘅美帝打到黎, 我咪要硬食?

好耐無見佢出現 死左未

tpk都要供樓

袁爸爸話pk鄧俾人雙規

黨落order包底實要做架喎